鄺葆賢渣男喻鄧炳強區會噍完鬆 妙解逐鄧令獲激讚：明知佢嚟傷你 仲畀佢傷？

近年出席區議會的警方代表，被批評多次藐視由居民一人一票選出的區議員；無理反對區議會議程和開會文件、肆意缺席會議，即使出席也只自說自話，迴避議員提問，甚至擅離職守拉隊離場鬧情緒，卻在門外對傳媒侃侃而談。為遏止此等歪風，九龍城區議會近日不讓警務處處長鄧炳強到訪，鄧開記招反擊。副主席鄺葆賢在電台節目解釋「逐鄧令」時，以「渣男」比喻鄧，斥他只利用區議員做騷：「明知道佢嚟到都係會傷害你，你真係仲畀佢傷害咩？渣男嚟㗎嘛！」網民紛讚鄺的比喻一針見血。

鄺葆賢日前已在Facebook隔空反駁鄧：「#真心想傾就唔會一直又ban文件又離席啦 #上次盧偉聰放人飛機就得」。她昨在商台指，鄧炳強早前在其他區議會的回應，「嚟嚟去去『三幅被』，淨係想借（區議會）個平台，講自己有幾咁正義，佢啲兄弟有幾咁熱血」，並非認真回答議員，甚至拉大隊在門外開記招，滿足自己對鏡頭慾望。被問到「逐鄧令」是否意味議員放棄質詢，鄺則大爆金句：「如果一個人傷害咗你好多次，明知道佢嚟到都係會傷害你，你真係仲畀佢傷害咩？渣男嚟㗎嘛！」

who?

渣咩男
賤種就差唔多

炳強你條仆街俾阿葆抖下啦

條垃圾 渣架

正義超淫以後無地方表演「正義」了

去黨媒取暖啦

鴨王

留意返 鄺葆賢強項只係抽水 不推

渣男鄧小強